有冇人好想快啲冚球剷？

全球暖化海平面上升淹沒城市又好
殞石撞地球磁場反轉又好
總之全世界一齊死就好
無論窮人有錢人靚樣醜樣都要一齊死
咁先係公平

應該要成個地球毀滅哂最好

幾時先世界末日啊屌

我都想

宇宙大爆炸

想ww3多啲

好enjoy同有錢佬同歸於盡既感覺